{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054884",
        "source": "도서",
        "writer": "정재인",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-613-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "일요일 오후 2시 행복한 디저트 타임",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "Cafe 소풍"
    },
    "text": "リラックスしたテーブルと緑の植物でいっぱいの居心地の良いカフェでは、多彩な飲み物やデザートを販売しています。 アメリカーノはHOT価格が3,000ウォン、ICE価格が3,500ウォンです。 バニラビーンラテはHOT価格が5,500ウォン、ICE価格が6,000ウォンです。 ダックワーズの値段は3300ウォンで、雪花かき氷は16000ウォンです。 ハニーグルーは2,500ウォンで、手作りハーマンジュースはLサイズで、価格は6,500ウォンです。 ペドドグジュースは8,000ウォンで、レモネードはLサイズで6,500ウォンです。 カルメ焼きラテはICEのみで販売され、価格は6,000ウォンです。 クロッフルの価格は8900ウォンです。 カフェの営業時間は月曜日から土曜日まで午前11時から午後9時までで、日曜日はお休みです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から土曜日まで、午前11時から午後9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノのHOTとICEの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノのHOTは3,000ウォン、ICEは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビーンラテのHOTとICEの価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "バニラビーンラテのHOTは5,500ウォン、ICEは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダックワーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダックワーズは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雪花かき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "雪花かき氷は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハニーグルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハニーグルーは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りハーマンジュースのLサイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りハーマンジュースのLサイズの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペドドグジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "ペドドグジュースは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "レモネードのLサイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "レモネードのLサイズの価格は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルメ焼きラテはどのように販売されていますか？",
            "answer": "カルメ焼きラテはICEのみで販売され、価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルの価格は8,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "このカフェは日曜日に休業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 412
    }
}